# Actividades Física y Química por nivel
 
Ver comentarios tras la tabla  

| Contenido |  [FQ 2 ESO 📚](/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-2-eso/) |  [FQ 3 ESO 📚](/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-3-eso/) |  [FQ 4 ESO📚](/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-quimica-4-eso/)   |  [FQ 1 Bach 📚](/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-1-bachillerato/)  |  [Fís. 2 Bach 📚](/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-2-bachillerato/)  |  [Quím. 2 Bach 📚](/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-quimica-2-bachillerato/)  | 
|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|:-:|
| [Método científico](/home/recursos/recursos-metodo-cientifico) |  [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-2-eso/ProblemasPendientesFQ2-M%C3%A9todoCient%C3%ADficoUnidades.pdf "ProblemasPendientesFQ2-MétodoCientíficoUnidades.pdf") <br> [PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FQ2-ProyectoInvestigacionInformacionTemaCientificoEfectosOndasRadio.pdf "Proyecto investigación información tema científico")  |  [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-3-eso/ProblemasPendientesFQ3-M%C3%A9todoCient%C3%ADficoUnidades.pdf "FroblemasPendientesFQ3-MétodoCientíficoUnidades.pdf") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-3-eso/ProblemasPendientesFQ3-M%C3%A9todoCient%C3%ADficoUnidades-soluc.pdf "FroblemasPendientesFQ3-MétodoCientíficoUnidades-soluc.pdf") <br> [PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FQ3-ProyectoInvestigacion-ComportamientoPendulo.pdf "Proyecto investigación comportamiento péndulo") <br>  [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioSeguridadyMateriales-Alumno.pdf " Práctica laboratorio seguridad y materiales") <br>  [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioMetodoCientificoMedidaMonedaAgua.pdf " Práctica laboratorio método científico moneda y agua") | N/T | N/T | N/T | N/T | 
| [Medida](/home/recursos/recursos-medida) |  [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-2-eso/ProblemasPendientesFQ2-M%C3%A9todoCient%C3%ADficoUnidades.pdf "ProblemasPendientesFQ2-MétodoCientíficoUnidades.pdf") <br>[E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-Unidades.pdf) [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-Unidades-soluc.pdf) |  [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-3-eso/ProblemasPendientesFQ3-M%C3%A9todoCient%C3%ADficoUnidades.pdf "FroblemasPendientesFQ3-MétodoCientíficoUnidades.pdf") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-3-eso/ProblemasPendientesFQ3-M%C3%A9todoCient%C3%ADficoUnidades-soluc.pdf "FroblemasPendientesFQ3-MétodoCientíficoUnidades-soluc.pdf") <br>[P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-Unidades.pdf) [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-Unidades-soluc.pdf) |  [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-medida/Problemas-UnidadesErrores.pdf "Problemas-UnidadesErrores.pdf") [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-medida/Problemas-UnidadesAn%C3%A1lisisDimensional.pdf "Problemas-UnidadesAnálisisDimensional.pdf") | [OF](/home/recursos/fisica/olimpiadas-de-fisica/) <br>  [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioMedidaErrores-Alumno.pdf " Práctica laboratorio medida errores")  | [OF](/home/recursos/fisica/olimpiadas-de-fisica/) | N/T | 
| [Materia  (incluye presión y leyes gases)](/home/recursos/fisica/recursos-sistemas-materiales) |  [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-2-eso/ProblemasPendientesFQ2-Materia.pdf "ProblemasPendientesFQ2-Materia.pdf") <br> [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-materia-estados.pdf "ESO prueba libre materia estados") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-materia-estados-soluc.pdf "ESO prueba libre materia estados soluciones") <br> [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-de-acceso-a-grado-medio/ficheros-pruebas-acceso-grado-medio/GM-PruebaAcceso-MateriaEnergia.pdf "GM prueba acceso materia energía") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-de-acceso-a-grado-medio/ficheros-pruebas-acceso-grado-medio/GM-PruebaAcceso-MateriaEnergia-soluc.pdf "GM prueba acceso materia energía soluciones") <br>[PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FQ2-ProyectoInvestigacionDensidad.pdf "Proyecto investigación densidad") |  [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-3-eso/ProblemasPendientesFQ3-Materia.pdf  "ProblemasPendientesFQ3-Materia.pdf") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-3-eso/ProblemasPendientesFQ3-Materia-soluc.pdf  "ProblemasPendientesFQ3-Materia-soluc.pdf") <br> [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-materia-estados.pdf "ESO prueba libre materia estados") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-materia-estados-soluc.pdf "ESO prueba libre materia estados soluciones") <br> [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-de-acceso-a-grado-medio/ficheros-pruebas-acceso-grado-medio/GM-PruebaAcceso-MateriaEnergia.pdf "GM prueba acceso materia energía") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-de-acceso-a-grado-medio/ficheros-pruebas-acceso-grado-medio/GM-PruebaAcceso-MateriaEnergia-soluc.pdf "GM prueba acceso materia energía soluciones") <br>  [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioPropiedadesSustancias.Densidad.pdf " Práctica laboratorio propiedades sustancias densidad")  | N/T | N/T | N/T | N/T | 
|  [Sustancias puras y mezclas](/home/recursos/quimica/recursos-mezclas) |  [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-2-eso/ProblemasPendientesFQ2-SustanciasPurasyMezclas.pdf "ProblemasPendientesFQ2-SustanciasPurasyMezclas.pdf") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-mezclas.pdf "ESO prueba libre mezclas") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-mezclas-soluc.pdf "ESO prueba libre mezclas soluciones") <br> [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-de-acceso-a-grado-medio/ficheros-pruebas-acceso-grado-medio/GM-PruebaAcceso-MateriaEnergia.pdf "GM prueba acceso materia energía") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-de-acceso-a-grado-medio/ficheros-pruebas-acceso-grado-medio/GM-PruebaAcceso-MateriaEnergia-soluc.pdf "GM prueba acceso materia energía soluciones") <br> [PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FQ2-ProyectoInvestigacionPreparacionDisoluciones.pdf "Proyecto investigación preparación disoluciones")  |  [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-3-eso/ProblemasPendientesFQ3-SustanciasPurasyMezclas.pdf "ProblemasPendientesFQ3-SustanciasPurasyMezclas.pdf") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-3-eso/ProblemasPendientesFQ3-SustanciasPurasyMezclas-soluc.pdf "ProblemasPendientesFQ3-SustanciasPurasyMezclas-soluc.pdf") <br> [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-mezclas.pdf "ESO prueba libre mezclas") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-mezclas-soluc.pdf "ESO prueba libre mezclas soluciones") <br> [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-de-acceso-a-grado-medio/ficheros-pruebas-acceso-grado-medio/GM-PruebaAcceso-MateriaEnergia.pdf "GM prueba acceso materia energía") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-de-acceso-a-grado-medio/ficheros-pruebas-acceso-grado-medio/GM-PruebaAcceso-MateriaEnergia-soluc.pdf "GM prueba acceso materia energía soluciones") <br> [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioDisoluciones-3ESO-Alumno.pdf " Práctica laboratorio 3 ESO disoluciones") <br> [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioDisoluciones-3ESO-CuSO4-Alumno.pdf " Práctica laboratorio 3 ESO CuSO4 disoluciones") <br> [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioSolubilidadCristalizaci%C3%B3n-Alumno.pdf " Práctica laboratorio solubilidad cristalización")  |  [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioDestilaci%C3%B3n-Alumno.pdf " Práctica laboratorio destilación")  |   [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/quimica/recursos-disoluciones/ProblemasQuimicaDeterminacionFormulas.pdf "Determinaciónd de fórmulas") <br> [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioDisoluciones-1Bach-Alumno.pdf " Práctica laboratorio 1 Bach disoluciones") | N/T | N/T | 
| [Átomo](/home/recursos/quimica/recursos-estructura-del-atomo) |  [A📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/quimica/recursos-estructura-del-atomo/ActividadQuimicaAtomoAZcarga.pdf "Actividad átomo A Z carga")  [A📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/quimica/recursos-estructura-del-atomo/ActividadQuimicaAtomoParticulas.pdf "Actividad átomo partículas") [A📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/quimica/recursos-tabla-periodica/TablaPeriodicaMuda-ESO.pdf "Actividad tabla periódica muda ESO") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-2-eso/ProblemasPendientesFQ2-%C3%81tomoEnlaceFormulaci%C3%B3n.pdf "ProblemasPendientesFQ2-ÁtomoEnlaceFormulación.pdf") <br> [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-%C3%A1tomo-enlace.pdf "ESO prueba libre átomo enlace") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-%C3%A1tomo-enlace-soluc.pdf "ESO prueba libre átomo enlace soluciones") <br> [PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FQ2-ProyectoInvestigacionPropiedadesAplicacionesElementoCompuesto.pdf "Proyecto investigación propiedades y aplicaciones elementos y compuestos") | [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-3-eso/ProblemasPendientesFQ3-%C3%81tomo.pdf "ProblemasPendientesFQ3-Átomo.pdf") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-3-eso/ProblemasPendientesFQ3-%C3%81tomo-soluc.pdf "ProblemasPendientesFQ3-Átomo-soluc.pdf") <br> [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-%C3%A1tomo-enlace.pdf "ESO prueba libre átomo enlace") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-%C3%A1tomo-enlace-soluc.pdf "ESO prueba libre átomo enlace soluciones") <br>[E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/quimica/recursos-configuracion-electronica/Q2-PAU-EstructuraAt%C3%B3micaClasificacionPeri%C3%B3dicaElementos-ESO.pdf "PAU átomo nivel ESO")  | [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/quimica/recursos-configuracion-electronica/Q2-PAU-EstructuraAt%C3%B3micaClasificacionPeri%C3%B3dicaElementos-ESO.pdf "PAU átomo nivel ESO")  | [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficheros-pau-quimica-por-bloques/Q2-PAU-EstructuraAt%C3%B3micaClasificacionPeri%C3%B3dicaElementos-1Bachillerato.pdf "Q2-PAU-EstructuraAtómicaClasificacionPeriódicaElementos-1Bachillerato.pdf") <br> [PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FQ1-ProyectoInvestigacionEspectroscopia.pdf "Proyecto investigación espectroscopía") <br> [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioEspectroscop%C3%ADa-1Bach-Alumno.pdf " Práctica laboratorio espectroscopía 1Bach") | N/A |  [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficheros-pau-quimica-por-bloques/Q2-PAU-EstructuraAt%C3%B3micaClasificacionPeri%C3%B3dicaElementos.pdf "PAU átomo enunciados") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficheros-pau-quimica-por-bloques/Q2-PAU-EstructuraAt%C3%B3micaClasificacionPeri%C3%B3dicaElementos.pdf "PAU átomo soluciones") | 
| [Enlace](/home/recursos/quimica/enlace-quimico)  |  [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-2-eso/ProblemasPendientesFQ2-%C3%81tomoEnlaceFormulaci%C3%B3n.pdf "ProblemasPendientesFQ2-ÁtomoEnlaceFormulación.pdf") <br> [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-%C3%A1tomo-enlace.pdf "ESO prueba libre átomo enlace") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-%C3%A1tomo-enlace-soluc.pdf "ESO prueba libre átomo enlace soluciones") <br>[P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/quimica/enlace-quimico/Q3-PAU-EnlaceQuimicoPropiedadesSustancias-ESO.pdf "PAU enlace nivel ESO") |  [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-3-eso/ProblemasPendientesFQ3-Enlaces.pdf "ProblemasPendientesFQ3-Enlaces.pdf") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-3-eso/ProblemasPendientesFQ3-Enlaces-soluc.pdf "ProblemasPendientesFQ3-Enlaces-soluc.pdf")  <br> [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-%C3%A1tomo-enlace.pdf "ESO prueba libre átomo enlace") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-%C3%A1tomo-enlace-soluc.pdf "ESO prueba libre átomo enlace soluciones") <br>[P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/quimica/enlace-quimico/Q3-PAU-EnlaceQuimicoPropiedadesSustancias-ESO.pdf "PAU enlace nivel ESO") | [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/quimica/enlace-quimico/Q3-PAU-EnlaceQuimicoPropiedadesSustancias-ESO.pdf "PAU enlace nivel ESO") <br>  [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioPropiedadesSustancias-FQ4-Alumno.pdf " Práctica laboratorio propiedades sustancias 4ESO") | [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficheros-pau-quimica-por-bloques/Q3-PAU-EnlaceQuimicoPropiedadesSustancias-1Bachillerato.pdf "Q3-PAU-EnlaceQuimicoPropiedadesSustancias-1Bachillerato.pdf") | N/A | [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficheros-pau-quimica-por-bloques/Q3-PAU-EnlaceQuimicoPropiedadesSustancias.pdf "PAU enlace enunciados") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficheros-pau-quimica-por-bloques/Q3-PAU-EnlaceQuimicoPropiedadesSustancias-soluc.pdf "PAU enlace soluciones")  | 
| [Formulación](/home/recursos/quimica/formulacion) inorgánica |  [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-2-eso/ProblemasPendientesFQ2-%C3%81tomoEnlaceFormulaci%C3%B3n.pdf "ProblemasPendientesFQ2-ÁtomoEnlaceFormulación.pdf") <br> [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-%C3%A1tomo-enlace.pdf "ESO prueba libre átomo enlace con formulación") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-%C3%A1tomo-enlace-soluc.pdf "ESO prueba libre átomo enlace con formulación soluciones") |  [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-3-eso/ProblemasPendientesFQ3-Formulaci%C3%B3n.pdf "ProblemasPendientesFQ3-Formulación.pdf") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-3-eso/ProblemasPendientesFQ3-Formulaci%C3%B3n-soluc.pdf "ProblemasPendientesFQ3-Formulación-soluc.pdf") <br> [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-%C3%A1tomo-enlace.pdf "ESO prueba libre átomo enlace con formulación") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-%C3%A1tomo-enlace-soluc.pdf "ESO prueba libre átomo enlace con formulación") [A📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/quimica/recursos-tabla-periodica/TablaPeriodicaEstadosOxidacion.pdf "Actividad tabla periódica números oxidación") | [A📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/quimica/recursos-tabla-periodica/TablaPeriodicaEstadosOxidacion.pdf "Actividad tabla periódica números oxidación")  | [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-apuntes/recursos-apuntes-formulacion/FQ1-HojaFormulacionInorganica.pdf "FQ1-HojaFormulacionInorganica.pdf") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-apuntes/recursos-apuntes-formulacion/FQ1-HojaFormulacionInorganica-soluc.pdf "FQ1-HojaFormulacionInorganica-soluc.pdf") | N/A | [A💬](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficheros-pau-quimica-por-bloques/Quimica-PAU-CompuestosInorganicos.pdf "PAU compuestos inorgánicos, se puede usar como actividad para nombrar") | 
|  [Formulación](/home/recursos/quimica/formulacion) orgánica |  N/T |  N/T  | [A📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-apuntes/recursos-apuntes-formulacion/AlfabetosNomenclaturaOrganica.pdf "Alfabetos nomencaltura orgánica")  | [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-apuntes/recursos-apuntes-formulacion/ProblemasQu%C3%ADmica-Org%C3%A1nica.pdf "ProblemasQuímicaOrgánica.pdf") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-apuntes/recursos-apuntes-formulacion/ProblemasQu%C3%ADmica-Org%C3%A1nica-soluc.pdf "ProblemasQuímicaOrgánica-soluc.pdf") <br> [PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FQ1-ProyectoInvestigacionFormasCarbono.pdf "Proyecto investigación formas carbono")  [PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FQ1-ProyectoInvestigacionQuimicaCarbonoVida.pdf "Proyecto investigación química carbono vida")  | N/A  | [A💬](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficheros-pau-quimica-por-bloques/Quimica-PAU-CompuestosOrg%C3%A1nicos.pdf "PAU compuestos orgánicos, se puede usar como actividad para nombrar")  | 
|  [Mol](/home/recursos/quimica/concepto-de-mol) |  N/T |  [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-3-eso/ProblemasPendientesFQ3-Mol.pdf  "ProblemasPendientesFQ3-Mol.pdf") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-3-eso/ProblemasPendientesFQ3-Mol-soluc.pdf  "ProblemasPendientesFQ3-Mol-soluc.pdf")  | [💬](. "Mol se asume conocido y se usa en estequiometría")  | [PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FQ1-ProyectoInvestigacionDisolucionesHomeopatia.pdf "Proyecto investigación disoluciones homeopatía") | [💬](. "Mol utilizado en física nuclear en física moderna") | [💬](. "Mol se asume conocido y se usa en estequiometría") | 
|  [Reacciones](/home/recursos/quimica/recursos-cambios-quimicos) | [A📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/quimica/recursos-ajuste-reacciones-quimicas/ActividadAjusteReacciones.pdf "Actividad ajuste reacciones") [A📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/quimica/recursos-ajuste-reacciones-quimicas/ActividadTaponesMoleculasAjustes.pdf "Actividad tapones moléculas ajustes") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-2-eso/ProblemasPendientesFQ2-Reacciones.pdf "ProblemasPendientesFQ2-Reacciones.pdf") <br> [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-reacciones.pdf) [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-reacciones-soluc.pdf) |  [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-3-eso/ProblemasPendientesFQ3-Reacciones.pdf "ProblemasPendientesFQ3-Reacciones.pdf")  [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-3-eso/ProblemasPendientesFQ3-Reacciones-soluc.pdf "ProblemasPendientesFQ3-Reacciones-soluc.pdf") <br> [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-reacciones.pdf "ESO prueba libre reacciones") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-reacciones-soluc.pdf "ESO prueba libre reacciones soluciones") |  [A📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/quimica/ActividadQuimicaReaccionesQuimicasBeaker.pdf "Actividad reacciones químicas beaker")  <br>  [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioReaccionesQuimicas.Catalizadores.pdf " Práctica laboratorio catalizadores") <br>  [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioReaccionesQuimicas.Esterificacion.pdf " Práctica laboratorio esterificación") <br>  [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioReaccionesQuimicas.HidrolisisAgua-Alumno.pdf " Práctica laboratorio hidrólisis agua") <br>  [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioReaccionesQuimicas.LiberarGas-HCl-H2-Alumno.pdf " Práctica laboratorio liberar gas HCl H2") <br>  [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioReaccionesQuimicas.Polimeros.pdf " Práctica laboratorio polímeros")  <br>  [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioReaccionesQuimicas.Saponificacion-Alumno.pdf " Práctica laboratorio saponificación")  | [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficheros-pau-quimica-por-bloques/Q0-PAU-Estequiometr%C3%ADa.pdf "PAU Estequiometría enunciados") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficheros-pau-quimica-por-bloques/Q0-PAU-Estequiometr%C3%ADa-soluc.pdf "PAU Estequiometría soluciones") <br> [R📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2022-11-28-FQ1-Ev1-APorLa14-fiquipedia-esteq-soluc.pdf "2022-11-28-FQ1-Ev1-APorLa14-fiquipedia-esteq-soluc.pdf") [R📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2022-11-28-FQ1-Ev1-RocketLeague-fiquipedia-esteq-soluc.pdf "2022-11-28-FQ1-Ev1-RocketLeague-fiquipedia-esteq-soluc.pdf") [R📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2022-12-02-FQ1-Ev1-BolasNavidad-fiquipedia-esteq-soluc.pdf "2022-12-02-FQ1-Ev1-BolasNavidad-fiquipedia-esteq-soluc.pdf") <br> [R📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2023-11-23-FQ1-Ev1-albertito98-fiquipedia-esteq-soluc.pdf "2023-11-23-FQ1-Ev1-albertito98-fiquipedia-esteq-soluc.pdf") [R📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2023-11-23-FQ1-Ev1-BarbieTheMovie-fiquipedia-esteq-soluc.pdf "2023-11-23-FQ1-Ev1-BarbieTheMovie-fiquipedia-esteq-soluc.pdf") [R📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/FriQuiEx%C3%A1menes/fiquipedia/FQ1/2023-11-23-FQ1-Ev1-Tibur%C3%B3nMartillo-fiquipedia-esteq-soluc.pdf "2023-11-23-FQ1-Ev1-Tibur%C3%B3nMartillo-fiquipedia-esteq-soluc.pdf") <br>  [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioReaccionesQuimicas.DeterminacionFormulaHidrato.pdf " Práctica laboratorio determinación fórmula hidrato") <br>  [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioReaccionesQuimicas.Precipitaci%C3%B3n-1Bach-Alumno.pdf " Práctica laboratorio precipitación 1Bach") <br>  [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioReaccionesQuimicas.ValoracionVinagre-Alumno.pdf " Práctica laboratorio valoración vinagre")  | [💬](. "Reacciones nucleares en física moderna")  |  [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficheros-pau-quimica-por-bloques/Q0-PAU-Estequiometr%C3%ADa.pdf "PAU Estequiometría enunciados") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficheros-pau-quimica-por-bloques/Q0-PAU-Estequiometr%C3%ADa-soluc.pdf "PAU Estequiometría soluciones") <br> [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficheros-pau-quimica-por-bloques/Q5-PAU-Equilibrio.pdf "PAU Equilibrio (incluye cinética) enunciados") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficheros-pau-quimica-por-bloques/Q5-PAU-Equilibrio-soluc.pdf "PAU Equilibrio (incluye cinética) soluciones") <br> [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficheros-pau-quimica-por-bloques/Q6-PAU-AcidosYBases.pdf  "PAU Ácidos y bases enunciados") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficheros-pau-quimica-por-bloques/Q6-PAU-AcidosYBases%20-soluc.pdf "PAU Ácidos y bases soluciones") <br> [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficheros-pau-quimica-por-bloques/Q7-PAU-Electroqu%C3%ADmica.pdf "Electroquímica (incluye pilas y electrolisis) enunciados") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficheros-pau-quimica-por-bloques/Q7-PAU-Electroqu%C3%ADmica-soluc.pdf "Electroquímica (incluye pilas y electrolisis) soluciones") <br> [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficheros-pau-quimica-por-bloques/Q8-PAU-Qu%C3%ADmicaCarbono.pdf "Química del Carbono enunciados")  [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficheros-pau-quimica-por-bloques/Q8-PAU-Qu%C3%ADmicaCarbono-soluc.pdf "Química del Carbono soluciones")  | 
|  [Termoquímica](/home/recursos/quimica/termoquimica) |  [📖💬](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-2-eso/ProblemasPendientesFQ2-Reacciones.pdf "Se introduce endo y exotérmico y efecto temperatura en velocidad junto a reacciones")  |   |  | [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/quimica/termoquimica/FQ1B-TransformacionesEnerg%C3%A9ticasEspontaneidadReacciones.pdf "FQ1B-TransformacionesEnerg%C3%A9ticasEspontaneidadReacciones.pdf") <br> [PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FQ1-ProyectoInvestigacionCombustiblesF%C3%B3siles.pdf "Proyecto investigación combustibles fósiles") | N/A | [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficheros-pau-quimica-por-bloques/Q4-PAU-TransformacionesEnerg%C3%A9ticasEspontaneidadReacciones.pdf "PAU Transformaciones energéticas enunciados") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficheros-pau-quimica-por-bloques/Q4-PAU-TransformacionesEnerg%C3%A9ticasEspontaneidadReacciones-soluc.pdf "PAU Transformaciones energéticas soluciones") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/quimica/termoquimica/FQ1B-TransformacionesEnerg%C3%A9ticasEspontaneidadReacciones.pdf "Ejercicios termoquímica cuando era temario 1º Bachillerato, incluye enlaces a FriQuiExámenes")  | 
|  [Matemáticas](/home/recursos/matematicas/)  [Vectores](/home/recursos/recursos-matematicas/calculo-vectorial) |  | [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-matematicas/calculo-vectorial/ProblemasFisica-Vectores.pdf "ProblemasFisica-Vectores.pdf") |   |  |  |  | 
|  [Cinemática](/home/recursos/fisica/cinematica) |  [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-2-eso/ProblemasPendientesFQ2-Cinem%C3%A1tica.pdf "ProblemasPendientesFQ2-Cinemática.pdf") <br> [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-cinem%C3%A1tica.pdf "Cinemática Pruebas ESO libre") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-cinem%C3%A1tica-soluc.pdf "Cinemática Pruebas ESO libre soluciones") <br> [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-de-acceso-a-grado-medio/ficheros-pruebas-acceso-grado-medio/GM-PruebaAcceso-Mec%C3%A1nica.pdf "Mecánica Pruebas GM") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-de-acceso-a-grado-medio/ficheros-pruebas-acceso-grado-medio/GM-PruebaAcceso-Mec%C3%A1nica-soluc.pdf "Mecánica Pruebas GM soluciones") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ActividadesParticulas-cinematica-enunciados.pdf "Cinemática partículas") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-Gr%C3%A1ficas-vt-xt.pdf "Cinemática gráficas vt xt") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-Gr%C3%A1ficas-vt-xt-soluc.pdf "Cinemática gráficas vt xt soluciones") <br> [PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FQ2-ProyectoInvestigacionMovimientoVelocidad.pdf "Proyecto investigación movimiento velocidad") |  [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-3-eso/ProblemasPendientesFQ3-Cinem%C3%A1tica.pdf  "ProblemasPendientesFQ3-Cinemática.pdf") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-3-eso/ProblemasPendientesFQ3-Cinem%C3%A1tica-soluc.pdf  "ProblemasPendientesFQ3-Cinemática-soluc.pdf") <br> [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-cinem%C3%A1tica.pdf "Cinemática Pruebas ESO libre") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-cinem%C3%A1tica-soluc.pdf "Cinemática Pruebas ESO libre soluciones") <br> [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-de-acceso-a-grado-medio/ficheros-pruebas-acceso-grado-medio/GM-PruebaAcceso-Mec%C3%A1nica.pdf "Mecánica Pruebas GM") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-de-acceso-a-grado-medio/ficheros-pruebas-acceso-grado-medio/GM-PruebaAcceso-Mec%C3%A1nica-soluc.pdf "Mecánica Pruebas GM soluciones")  <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ActividadesParticulas-cinematica-enunciados.pdf "Cinemática partículas")  <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-Gr%C3%A1ficas-vt-xt.pdf "Cinemática gráficas vt xt") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-Gr%C3%A1ficas-vt-xt-soluc.pdf "Cinemática gráficas vt xt soluciones") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-Encuentros.pdf "Cinemática encuentros") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-Encuentros-soluc.pdf "Cinemática encuentros soluciones") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-MRUA.pdf "MRUA") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-MRUA-soluc.pdf "MRUA soluciones") <br> [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorio-TiempoReacci%C3%B3n-Alumno.pdf " Práctica laboratorio Tiempo reacción") <br>  [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioMRU-Alumno.pdf " Práctica laboratorio MRU")  <br>  [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioMRUA-Alumno.pdf " Práctica laboratorio MRUA")  |  [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-cinem%C3%A1tica.pdf "Cinemática Pruebas ESO libre") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-cinem%C3%A1tica-soluc.pdf "Cinemática Pruebas ESO libre soluciones") <br> [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-de-acceso-a-grado-medio/ficheros-pruebas-acceso-grado-medio/GM-PruebaAcceso-Mec%C3%A1nica.pdf "Mecánica Pruebas GM") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-de-acceso-a-grado-medio/ficheros-pruebas-acceso-grado-medio/GM-PruebaAcceso-Mec%C3%A1nica-soluc.pdf "Mecánica Pruebas GM soluciones")  <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ActividadesParticulas-cinematica-enunciados.pdf "Cinemática partículas") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-Gr%C3%A1ficas-vt-xt.pdf "Cinemática gráficas vt xt") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-Gr%C3%A1ficas-vt-xt-soluc.pdf "Cinemática gráficas vt xt soluciones") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-Encuentros.pdf "Cinemática encuentros") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-Encuentros-soluc.pdf "Cinemática encuentros soluciones") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-MRUA.pdf "MRUA") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-MRUA-soluc.pdf "MRUA soluciones") <br> [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorio-TiempoReacci%C3%B3n-Alumno.pdf " Práctica laboratorio Tiempo reacción") <br>  [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioMRUA-frenada-video-Alumno.pdf " Práctica laboratorio MRUA frenada")  | [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ActividadesParticulas-cinematica-enunciados.pdf "Cinemática partículas")  <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-MRUA.pdf "MRUA") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-MRUA-soluc.pdf "MRUA soluciones") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-xva.pdf "x, v, a derivación") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-xva-soluc.pdf "x, v, a derivación soluciones") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-Composicion.pdf "Composición") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-Composicion-soluc.pdf "Composición soluciones") <br>[E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-MAS.pdf "Cinemática MAS") <br>[E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/FQ1B-ProblemasFisica-Cinematica.pdf "FQ1B problemas cinemática") <br> [PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FQ1-ProyectoInvestigacionCinem%C3%A1ticaParab%C3%B3lico.pdf "Proyecto investigación parabólico") <br> [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioDin%C3%A1micaPlanoInclinado-Alumno.pdf " Práctica laboratorio plano inclinado parabólico")  | [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ActividadesParticulas-cinematica-enunciados.pdf "Cinemática partículas")  | N/A | 
|  [Dinámica](/home/recursos/fisica/dinamica) | [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-2-eso/ProblemasPendientesFQ2-Din%C3%A1mica.pdf "ProblemasPendientesFQ2-Dinámica.pdf") <br> [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-din%C3%A1mica-presi%C3%B3n.pdf "Pruebas ESO libre dinámica presión") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-din%C3%A1mica-presi%C3%B3n-soluc.pdf "Pruebas ESO libre dinámica presión soluciones") <br> [PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FQ2-ProyectoInvestigacionFuerzasNaturaleza.pdf "Proyecto investigación fuerzas naturaleza") |  [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-3-eso/ProblemasPendientesFQ3-Din%C3%A1mica.pdf "ProblemasPendientesFQ3-Dinámica.pdf") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-3-eso/ProblemasPendientesFQ3-Din%C3%A1mica-soluc.pdf "ProblemasPendientesFQ3-Dinámica-soluc.pdf") <br> [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-din%C3%A1mica-presi%C3%B3n.pdf "Pruebas ESO libre dinámica presión") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-din%C3%A1mica-presi%C3%B3n-soluc.pdf "Pruebas ESO libre dinámica presión soluciones") <br>[E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-MovimientoLineal.pdf "Dinámica movimiento lineal") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-LeyesNewton.pdf "Leyes Newton") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-LeyesNewton-soluc.pdf "Leyes Newton soluciones")  <br> [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioDin%C3%A1micaSegundaLeyNewton.pdf "Práctica laboratorio segunda ley Newton") | [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-din%C3%A1mica-presi%C3%B3n.pdf "Pruebas ESO libre dinámica presión") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-din%C3%A1mica-presi%C3%B3n-soluc.pdf "Pruebas ESO libre dinámica presión soluciones") <br>[E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-MovimientoLineal.pdf "Dinámica movimiento lineal") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-LeyesNewton.pdf "Leyes Newton") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-LeyesNewton-soluc.pdf "Leyes Newton soluciones") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-PlanoHorizontal.pdf "Plano horizontal") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-PlanoHorizontal-soluc.pdf "Plano horizontal soluciones")  <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-PlanoInclinado.pdf "Plano inclinado") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-PlanoInclinado-soluc.pdf "Plano inclinado soluciones") <br>  [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioDin%C3%A1micaBalanzaPeso.pdf " Práctica laboratorio balanza y peso") <br>  [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioInclin%C3%B3metroM%C3%B3vil-Alumno.pdf " Práctica laboratorio inclinómetro móvil")  <br>  [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioRozamiento-Alumno.pdf " Práctica laboratorio rozamiento")  | [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-PlanoInclinado.pdf "Plano inclinado") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-PlanoInclinado-soluc.pdf "Plano inclinado soluciones") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-Poleas.pdf "Poleas") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-CentroDeMasas.pdf "Centro de masas") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-CentroDeMasas-soluc.pdf "Centro de masas soluciones") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-EstaticaEquilibrio.pdf "Estática y equilibrio") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-EstaticaEquilibrio-soluc.pdf "Estática y equilibrio soluciones") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-SolidoRigido.pdf "Sólido rígido") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-SolidoRigido-soluc.pdf "Sólido rígido soluciones") <br> [PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FQ1-ProyectoInvestigacionCentroGravedadEst%C3%A1tica.pdf "Proyecto investigación centro gravedad estática") <br> [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioDin%C3%A1micaPlanoInclinado-Alumno.pdf " Práctica laboratorio plano inclinado parabólico") | N/T | N/A | 
|  Movimiento circular <br> [MCU](/home/recursos/fisica/cinematica/mcu/) <br> MCUA | N/T  | N/T |  [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-MCU.pdf "MCU cinemática") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-MCU-soluc.pdf "MCU cinemática soluciones")   | [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-MCU.pdf "MCU cinemática") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-MCU-soluc.pdf "MCU cinemática soluciones")  <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-MCUA.pdf "MCUA cinemática") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-MCUA-soluc.pdf "MCUA cinemática soluciones") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-MCU.pdf "MCU dinámica") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-MCU-soluc.pdf "MCU dinámica") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-MovCircular.pdf "Dinámica movimiento circular") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-MovCircular-soluc.pdf "Dinámica movimiento circular soluciones") | N/T | N/A | 
|  [Máquinas simples](/home/recursos/fisica/maquinas-simples) | [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ActividadFisicaMaquinasSimplesPalancaTipos.pdf "Actividad máquinas simples tipos") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ActividadFisicaMaquinasSimplesPalancaTipos-soluc.pdf "Actividad máquinas simples tipos soluciones") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ActividadFisicaMaquinasSimplesPalancaLey.pdf "Actividad máquinas simples ley palanca") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ActividadFisicaMaquinasSimplesPalancaLey-soluc.pdf "Actividad máquinas simples ley palanca soluciones") |  | N/T | N/T | N/T | N/A |  | 
|  [Fuerza elástica](/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/recursos-fuerza-elastica) <br> [Movimiento oscilatorio](/home/recursos/fisica/movimiento-oscilatorio) | [A📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ActividadDinamometrosAula.pdf "Actividad dinamómetros") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-Hooke.pdf "Hooke") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-Hooke-soluc.pdf "Hooke soluciones") <br>[PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FQ2-ProyectoInvestigacionDinamometroHooke.pdf "Proyecto investigación dinamómetro") | [A📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ActividadDinamometrosAula.pdf "Actividad dinamómetros") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-Hooke.pdf "Hooke") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-Hooke-soluc.pdf "Hooke soluciones") <br> [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioHooke-Alumno.pdf " Práctica laboratorio Hooke") | N/T |  [PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FQ1-ProyectoInvestigacionConstanteElasticaEstatico.pdf "Proyecto investigación constante elástica estático") <br>  [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioMAS-Alumno.pdf " Práctica laboratorio MAS") | [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficherospaufisicaporbloques/F3.1-PAU-MovimientoOscilatorio.pdf "PAU Movimiento oscilatorio enunciados") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficherospaufisicaporbloques/F3.1-PAU-MovimientoOscilatorio-soluc.pdf "PAU Movimiento oscilatorio soluciones") <br> [R📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/ejercicios/ejercicios-elaboracion-propia-fisica-2-bachillerato/ProblemaRepasoGravitacionMas.pdf "Problema repaso gravitación MAS") <br>[E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/cinematica/ProblemasFisica-Cinematica-MAS.pdf "Cinemática MAS") <br>[E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-MAS.pdf "Dinámica MAS") |  N/A |
|  [Gravedad](/home/recursos/fisica/recursos-gravitacion) | [PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FQ2-ProyectoInvestigacionGravedadPeso.pdf "Proyecto investigación gravedad peso")   |  | [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-Peso.pdf "Peso") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-Gravitacion.pdf "Gravitación") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-Gravitacion-soluc.pdf "Gravitación soluciones")  |   | [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-MAS.pdf "PAU gravitación enunciados") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-MAS-soluc.pdf "PAU gravitación soluciones") <br> [R📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/ejercicios/ejercicios-elaboracion-propia-fisica-2-bachillerato/ProblemaGravitacion1.pdf "Gravitación problema 1 Rosetta") <br> [R📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/ejercicios/ejercicios-elaboracion-propia-fisica-2-bachillerato/ProblemaGravitacion2.pdf "Gravitación problema 2 Principito") <br> [R📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/ejercicios/ejercicios-elaboracion-propia-fisica-2-bachillerato/ProblemaGravitacion3.pdf "Gravitación problema 3 ISS debris") <br> [R📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/ejercicios/ejercicios-elaboracion-propia-fisica-2-bachillerato/ProblemaGravitacionAgujeroNegro.pdf "Gravitación problema agujero negro")  <br>  [PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FIS2-ProyectoInvestigacionSatelitesMEOLEOGEO.pdf "Proyecto Investigación Satélites MEO LEO GEO")<br> [PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FIS2-ProyectoInvestigacionCaosContextoInteraccionGravitatoria.pdf "Proyecto Investigación Caos Contexto Interacción Gravitatoria") |  N/A | 
|  [Fuerzas en fluidos](/home/recursos/fisica/fuerzas-en-fluidos)  (incluye [presión](/home/recursos/presion)) |  N/T | N/T  |  [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-din%C3%A1mica-presi%C3%B3n.pdf "Prueba ESO libre dinámica presión") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-din%C3%A1mica-presi%C3%B3n-soluc.pdf "Prueba ESO libre dinámica presión soluciones")  <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-Presion.pdf "Presión") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-Presion-soluc.pdf "Presión soluciones") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-FuerzasFluidos.pdf "Fuerzas fluidos") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-FuerzasFluidos-soluc.pdf "Fuerzas fluidos soluciones") <br> [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioFuerzasFluidos-Alumno.pdf " Práctica laboratorio fuerzas fluidos") |  N/T |  N/T |  N/A | 
|  [Electricidad](/home/recursos/fisica/recursos-campo-electrico) |  [PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FQ2-ProyectoInvestigacionElectricidadMagnetismo.pdf "Proyecto investigación electricidad magnetismo")   |   |  N/T |    | [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-Electricidad.pdf "Electricidad") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/fisica/recursos-dinamica/ProblemasFisica-Dinamica-Electricidad-soluc.pdf "Electricidad soluciones") <br> [R📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/ejercicios/ejercicios-elaboracion-propia-fisica-2-bachillerato/ProblemaFisicaCampoElectricoGaussEsfera.pdf "Campo eléctrico problemas Gauss esfera") <br> [R📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/ejercicios/ejercicios-elaboracion-propia-fisica-2-bachillerato/ProblemaFisicaCampoElectrico1.pdf "Campo eléctrico problemas Gauss hilo") <br> [PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FIS2-ProyectoInvestigacionCampoElectricoJaulaFaraday.pdf "Proyecto Investigación Campo Eléctrico Jaula Faraday")  |  N/A | 
|  [Magnetismo](/home/recursos/fisica/recursos-campo-magnetico) | [PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FQ2-ProyectoInvestigacionElectricidadMagnetismo.pdf "Proyecto investigación electricidad magnetismo")  |   |  N/T |  N/T | [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficherospaufisicaporbloques/F4.2-3-PAU-CampoMagn%C3%A9tico-Inducci%C3%B3n.pdf "Campo magnético e inducción electromagnética enunciados") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficherospaufisicaporbloques/F4.2-3-PAU-CampoMagn%C3%A9tico-Inducci%C3%B3n-soluc.pdf "Campo magnético e inducción electromagnética soluciones")  <br>  [R📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/ejercicios/ejercicios-elaboracion-propia-fisica-2-bachillerato/ProblemaFisicaCampoMagnetico1.pdf "Campo magnético e inducción electromagnética problema 1") <br> [PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FIS2-ProyectoInvestigacionCiclotron.pdf "Proyecto Investigación Ciclotrón")<br>[PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FIS2-ProyectoInvestigacionLeyesFaradayLenz.pdf "Proyecto Investigación Leyes Faraday y Lenz") |  N/A | 
|  [Energía](/home/recursos/energia) |  [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/energia/FQ2-ActividadesEnerg%C3%ADa.pdf "FQ2-ActividadesEnergía.pdf")  [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-2-eso/ProblemasPendientesFQ2-Din%C3%A1mica.pdf "ProblemasPendientesFQ2-Energía.pdf") <br>[P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-energ%C3%ADa.pdf "ESO prueba libre energía") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-energ%C3%ADa-soluc.pdf "ESO prueba libre energía soluciones") <br>[E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/energia/ProblemasFisica-Energia.pdf "ProblemasFisica-Energia.pdf") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/energia/ProblemasFisica-Energia-soluc.pdf "ProblemasFisica-Energia-soluc.pdf")  |  [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-energ%C3%ADa.pdf "ESO prueba libre Energia") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-energ%C3%ADa-soluc.pdf "ESO prueba libre energía soluciones") | [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/energia/ActividadFisicaEnergia-GM-ESO.pdf "ActividadFisicaEnergia-GM-ESO.pdf") [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/energia/ActividadFisicaEnergiaGMESOConConservacionEm.pdf "ActividadFisicaEnergiaGMESOConConservacionEm.pdf") <br>[E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/energia/ProblemasFisica-Energia.pdf "ProblemasFisica-Energia.pdf") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/energia/ProblemasFisica-Energia-soluc.pdf "ProblemasFisica-Energia-soluc.pdf") <br>[E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/energia/ProblemasFisica-PotenciaRendimiento.pdf "Potencia rendimiento") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/energia/ProblemasFisica-PotenciaRendimiento-soluc.pdf "Potencia rendimiento soluciones") <br> [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioEnerg%C3%ADaESO-Alumno.pdf " Práctica laboratorio energía ESO") | [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/energia/ProblemasFisica-Energia.pdf "ProblemasFisica-Energia.pdf") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/energia/ProblemasFisica-Energia-soluc.pdf "ProblemasFisica-Energia-soluc.pdf")  <br>[E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/energia/ProblemasFisica-PotenciaRendimiento.pdf "Potencia rendimiento") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/energia/ProblemasFisica-PotenciaRendimiento-soluc.pdf "Potencia rendimiento soluciones") <br> [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioEnerg%C3%ADa-Alumno.pdf " Práctica laboratorio energía 1 Bach") | [💬](. "Relacionable con energía relativista en física moderna") | N/A | 
|  [Calor](/home/recursos/calor) |  [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursos-por-materia-curso/recursos-fisica-y-quimica-2-eso/ProblemasPendientesFQ2-Calor.pdf "ProblemasPendientesFQ2-Calor.pdf")  [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/calor/FQ2-ActividadesTrabajoCalor.pdf "FQ2-ActividadesTrabajoCalor.pdf") | N/T | [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/calor/ProblemasFisica-Calor.pdf "ProblemasFisica-Calor.pdf") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/calor/ProblemasFisica-Calor-soluc.pdf "ProblemasFisica-Calor-soluc.pdf") <br> [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorioTermolog%C3%ADa-Alumno.pdf " Práctica laboratorio termología") | [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/calor/ProblemasFisica-Termodin%C3%A1mica.pdf "Termodinámica") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/calor/ProblemasFisica-Termodin%C3%A1mica-soluc.pdf "Termodinámica soluciones") <br> [PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FQ1-ProyectoInvestigacionTermodin%C3%A1mica.pdf "Proyecto investigación termodinámica")| N/A | [💬](. "Relacionable con termoquímica") | 
|  [Ondas](/home/recursos/fisica/movimiento-ondulatorio) | N/T | N/T | N/T | N/T | [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficherospaufisicaporbloques/F3.2-PAU-MovimientoOndulatorio.pdf "PAU ondulatorio enunciados") [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficherospaufisicaporbloques/F3.2-PAU-MovimientoOndulatorio.pdf "PAU ondulatorio soluciones") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficherospaufisicaporbloques/F3.2-PAU-MovimientoOndulatorio-OndasEstacionarias.pdf "PAU ondas estacionarias") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficherospaufisicaporbloques/F3.2-PAU-MovimientoOndulatorio-OndasEstacionarias-soluc.pdf "PAU ondas estacionarias soluciones") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficherospaufisicaporbloques/F3.3-PAU-OndasSonoras.pdf "PAU ondas sonoras") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficherospaufisicaporbloques/F3.3-PAU-OndasSonoras-soluc.pdf "PAU ondas sonoras soluciones") <br> [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficherospaufisicaporbloques/F3.2-PAU-MovimientoOndulatorio-Doppler.pdf "PAU Doppler") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficherospaufisicaporbloques/F3.2-PAU-MovimientoOndulatorio-Doppler-soluc.pdf "PAU Doppler soluciones")  <br> [R📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/ejercicios/ejercicios-elaboracion-propia-fisica-2-bachillerato/ProblemaFisicadB1.pdf "Movimiento ondulatorio problema dB") <br> [PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FIS2-ProyectoInvestigacionAplicacionesOndasSonoras.pdf "Proyecto Investigación Aplicaciones Ondas Sonoras") <br> [R📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/ejercicios/ejercicios-elaboracion-propia-fisica-2-bachillerato/ProblemaFisicaDoppler1.pdf "Movimiento ondulatorio: efecto Doppler problema Coyote y Correcaminos")  | N/A  | 
|  [Óptica física](/home/recursos/fisica/recursos-optica-fisica)  | N/T | N/T | [L📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/PracticaLaboratorio%C3%8DndiceRefraccion-Alumno.pdf " Práctica laboratorio índice refracción") | N/T | [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficherospaufisicaporbloques/F5.1-PAU-LuzOpticaFisica.pdf "PAU óptica física") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficherospaufisicaporbloques/F5.1-PAU-LuzOpticaFisica-soluc.pdf "PAU óptica física soluciones") <br> [PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FIS2-ProyectoInvestigacionOpticaFisica.pdf "Proyecto Investigación Óptica Física") | N/A |
|  [Óptica geométrica](/home/recursos/fisica/optica-geometrica)   | N/T | N/T | N/T | N/T | [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficherospaufisicaporbloques/F5.2-PAU-%C3%93pticaGeom%C3%A9trica.pdf "PAU óptica geométrica") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficherospaufisicaporbloques/F5.2-PAU-%C3%93pticaGeom%C3%A9trica-soluc.pdf "PAU óptica geométrica soluciones") <br> [PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FIS2-ProyectoInvestigacionOpticaGeometrica.pdf "Proyecto Investigación Óptica Geométrica") | N/A | 
|  Energía en circuitos eléctricos | [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-Electricidad.pdf) |  [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/pruebas-libres-graduado-eso/ESO-PruebaLibre-Electricidad.pdf) | N/T | N/T | [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficheros-pau-electrotencia-por-bloques/E1-PAU-ConceptosElectricosBasicosMedidas.pdf "PAU electrotecnia conceptos eléctricos básicos") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficheros-pau-electrotencia-por-bloques/E1-PAU-ConceptosElectricosBasicosMedidas-soluc.pdf "PAU electrotecnia conceptos eléctricos básicos soluciones") <br> [P📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficheros-pau-electrotencia-por-bloques/E2-PAU-Continua.pdf "PAU electrotecnia continua") | N/A |   
|  <p> Física moderna <br> [Física relativista](/home/recursos/fisica/recursos-fisica-relativista) <br> [Física cuántica](/home/recursos/fisica/recursos-fisica-cuantica) <br> [Física nuclear](/home/recursos/fisica/recursos-fisica-nuclear) <br> [Física de partículas](/home/recursos/fisica/fisica-de-particulas) <br> [Cosmología](/home/recursos/fisica/recursos-cosmologia) </p> | N/T  | N/T  |  N/T | N/T  | [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficherospaufisicaporbloques/F6.1-2-3-PAU-F%C3%ADsicaModerna.pdf "Física moderna enunciados")  [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficherospaufisicaporbloques/F6.1-2-3-PAU-F%C3%ADsicaModerna-soluc.pdf "Física moderna soluciones") <br>  [E📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficherospaufisicaporbloques/F6.1-2-3-PAU-F%C3%ADsicaModerna-Contracci%C3%B3nLongitudDilataci%C3%B3nTiempo.pdf "Física moderna contracción longitud y dilatación temporal enunciados") [S📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficherospaufisicaporbloques/F6.1-2-3-PAU-F%C3%ADsicaModerna-Contracci%C3%B3nLongitudDilataci%C3%B3nTiempo-soluc.pdf "Física moderna contracción longitud y dilatación temporal soluciones")<br> [R📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/ejercicios/ejercicios-elaboracion-propia-fisica-2-bachillerato/ProblemaFisicaModerna1.pdf "Física moderna problema 1 LHC CMS masa bosón Higgs") <br> [R📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/ejercicios/ejercicios-elaboracion-propia-fisica-2-bachillerato/ProblemaFisicaModerna2.pdf "Física moderna problema 2 reacciones nucleares") <br> [R📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/ejercicios/ejercicios-elaboracion-propia-fisica-2-bachillerato/ProblemaFisicaModerna3.pdf "Física moderna problema 3 LEP") <br> [R📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/ejercicios/ejercicios-elaboracion-propia-fisica-2-bachillerato/ProblemaFisicaModerna4.pdf "Física moderna problema 4 sábana santa")<br>[PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FIS2-ProyectoInvestigacionRelatividadMichelson.pdf "Proyecto Investigación Relatividad Michelson")<br>[PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FIS2-ProyectoInvestigacionCuanticaEfectoFotoelectrico.pdf "Proyecto Investigación Cuántica Efecto Fotoeléctrico")<br>[PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/FIS2-ProyectoInvestigacionParticulasCosmologia.pdf "Proyecto Investigación Partículas Cosmología") | [E📖💬](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficherospaufisicaporbloques/F6.1-2-3-PAU-F%C3%ADsicaModerna.pdf "Efecto fotoeléctrico contenido común Física y Química") [S📖💬](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/recursospau/ficherospaufisicaporbloques/F6.1-2-3-PAU-F%C3%ADsicaModerna-soluc.pdf "Efecto fotoeléctrico contenido común Física y Química") <br> [PI📖](https://gitlab.com/fiquipedia/drive.fiquipedia/-/raw/main/content/home/recursos/proyectos-de-investigacion/QUI2-ProyectoInvestigacionPart%C3%ADculasSubat%C3%B3micasOrigenUniverso.pdf "Proyecto Investigación partículas subatómicas y origen del universo") | 

Se ponen comentarios tras la tabla para que se vea mejor al cargar la página  
Para hacerla compacta los enlaces a documentos se simbolizan con 📖 y se pone como texto emergente descripción  
Si hay alguna aclaración en el enlace se indica con 💬 y se añade al texto emergente  
Se limita a recursos propios: en los enlaces del nombre de cada bloque y de cada curso se enlazan páginas donde hay otros recursos  
Se intenta separar por contenidos y por nivel, pero:  
* La tabla no agrupa celdas y puede ser habitual que el mismo documento se enlace en varias celdas (varios niveles o varios contenidos) si tiene ejericios que apliquen a ambas. Por ejemplo puede haber documentos de ejercicios de [Pruebas Grado Medio](/home/pruebas/pruebas-de-acceso-a-grado-medio/) o [Pruebas Libres Graduado ESO](/home/pruebas/pruebas-libres-graduado-eso/) que agrupan actividades de varios niveles y contenidos.  
* En algunos casos se pueden enlazar otras páginas con recursos, y a veces son muy genéricos y no se enlazan, como puede ser la recopilación de problemas PAU con soluciones oficiales que combinan muchos bloques  
* Se añaden algunas letras por aclarar: E enunciados, P pruebas, S soluciones, L laboratorio, A actividad, OF olimpiada de física, R problema resuelto (enunciado + resolución), PI proyecto investigación... 
* Las [prácticas de laboratorio](/home/recursos/practicas-experimentos-laboratorio/practicas-de-laboratorio-de-elaboracion-propia/) se pueden plantear en distintos niveles según el grupo, y según el número de cursos en los que hayan tenido laboratorio previamente.  
* Puede haber ejercicios en [FriQuiExámenes](/home/recursos/examenes/friquiexamenes-fiquipedia/) asociados a cierto contenido y nivel que no se enlacen individualmente, a veces se enlaza un fichero recopilatorio de ejercicios (si lo hay) desde el que se pueden enlazar FriQuiExámenes  
* Si existen soluciones se enlazan junto con los enunciados  
* En muchos casos existen exámenes resueltos en el aula virtual, pero que no publico de manera general en la web
